日本的士佬一樣咁衰

話說我人生路不熟
想俾啲錢坐的士
目的地係清水寺

我不懂日文
所以show 圖
如圖大家都見到幾大個寺

結果帶咗我去一條不知名嘅街
我同行人見無寺嘅
就再show 一次
然後個司機不停按個Mon
再帶我去一個街口，叫我哋落車右行
行到咁上下

竟然係

真係多謝晒

張單一啲都不平

樓主你走先 呢度我頂住

真。清水寺

點解啲圖會打橫

唔係帶你去搵清水健算係咁啦

屌佢又真係帶你去清水寺喎

係 赤羽橋 站附近上車

日本的士不嬲貴

個電話03字頭，睇嚟係東京出發

假膠

見你係中國人撚鳩你
勇武司機

東京去京都司機唔撚狗咁撚你就奇啦咁on9

塔的士由你講個到 , 去到京都清水寺要5個鍾...
你咪撚扮啦屌
你試下返深圳塔的士同佢講去北京有無撚人會采你

東京搭的士去京都清水寺咁on9

屌你老母,假膠死撚開啦
東京坐的士去清水寺???

如果強國搭的士.....我試過廣州去深圳

就係人生路不熟先坐的士
都無理價錢
原意係想俾自己係的士上睡下，休息
又不用理坐鐵路點轉車

東京都清水寺同京都清水寺都係差一個仔啫

根本就係

三千幾yen 算抵啦屌

又話幫手頂 而家得樓主係度喎

樓主條假膠分唔清京都同東京

咁真係個司機好等錢洗 , 好多時D司機會同你傾傾 , 係中間站轉一次的士車
或者叫你塔白牌車

我咪show 晒圖羅
個的士司機可以不接單
但係點解要強帶去「 山卡啦」？

你估個個好似你咁無聊。。

好撚好笑

你白癡完未？

樓主知唔知京都喺邊
樓主喺 東京

去京都要經過名古屋先去到
希望樓主唔好去錯機場
滯留日本

幾好笑

好好笑呀屌你，東京坐去清水寺

假膠？

難分真與假

感謝樓豬提供笑話

用明朝既劍斬清朝既官

你係東京上車去京都？

幾時由東京坐去北海道

樓主你下次試下東京坐的士去旺角，
睇下佢帶你去邊

我係早幾年京都坐過部的士
阿伯司機 大約70約 手車勁辣 係咁bu 前車

比人cut 線/ 前車慢就會講

この野郎 !! 大叫 好激動 但係我地到站哥陣 又對我地好nice

睇返上面嘅留言
我反思返
其實你哋有道理
兩地係太遠

多謝您認真教我

你串人都要有個譜

我試過東京搭的士去北海道

柒撚到

你講真定咩？

下次可以試下香港搭的士去東京，等你都可以睡下、休息下，又唔使去機場咁麻煩

個的士佬好人嘅話應該會車你去東京街

咁樓主係柒姐
但的士佬擺明唔係去果個地址喇

呢個幾好笑

唔識日文去咩日本呀

n1

on 9 仔

樓豬淨係比個名同圖人地睇叫人去
日本人住東京一定去過京都清水寺咩

的士佬無同你癲咪算你好彩，真係車你去京都車費都幾係野

唔知佢係咪比上面果個screenshot的士佬睇喇
如果係既話有曬地址寫住kyoto都知唔係東京喇
咁都要車佢去東京個清水寺擺明玩鳩佢喇
如果冇地址淨係得「清水寺」3粒字既話就冇得怪人喇

你都幾撚冇腦
東京去京都搭的士
你搭旅遊巴都正常啲
下次試吓深圳搭的士去上海 睇吓的士佬玩唔玩鳩你
你自己戇鳩鳩在先 就話啲日本人衰 抵比人玩啦柒頭

日本的士出名收得貴加垃圾

有無人知東京搭的士去京都清水寺要幾錢 想知樓主袋左幾多錢

如果的士佬係衰人嘅話會點呢 ？

係又講唔係又講比人玩到爛哂 以為自己好好笑定點

個司機真係好人

溝通唔到前題下
一選擇真係車你去清水寺賺一筆
二趕你走送句八格耶魯

但結果係處身設想最合理可能性

東京搭的士去京都清水寺

樓主又撚狗

屌，真膠難分。

東京搭的士去
我諗要4-5萬港紙車費

又真係同名

有幾垃圾？

搭過好幾次，留意到佢地基本係好多都唔識用google map， 你比英文地址係冇用，最好比個日文地址就ok

有幾垃圾？
次次坐親都會幫人搬行李
又好禮貌
又唔兜路

係就係收得貴
你俾得起咪坐囉

樓主假膠得黎又唔好笑

弱智學咩人去日本旅行？

無頭教皇
唔怪得冇腦

真係車你去車費肯定過10萬円 3000算貴

我想問如果真係由東京出發去到京都清水寺

洗唔洗10萬yen

笑咗

揾維權司機車你去

你唔搭去沖繩

仲好啦，京都清水寺維修緊

我已經分唔到你係假膠定on 9

唔好笑
又假

你好意思咁問人

應該唔止

Book車算啦
跟錶收應該跳爆錶

之前はじめ試過係東京搭去靜岡好似已經差唔多十萬

戇鳩當有趣

條頸斷拉

假膠，你係日本咁做，個司機真係會由東京車到你去京都清水寺。之前已經有醉酒佬做過類似嘅傻事，個司機真係用左8個鐘車到佢去目的地。

我覺得都幾好笑喎

Tokyo Kyoto 係一個字都無差，只係左右轉咗
發現新大陸

最後有冇畀錢？

7/10

呢個的士佬又幾幽默

呢個係咪笑話.........
好幽默.

兩萬 YAN 都未有唔算衰啦 , 知你 ON9 是旦車你去一間差唔多嘅仲想點 ?

諗起E 單

來自新澤西州（New Jersey）的男子巴赫曼（Kenny Bachman），上月23日到西維吉尼亞州（West Virginia）找朋友狂歡後，打算找Uber載他回位於西維吉尼亞州大學附近的住處。上車後，喝醉的巴赫曼立即睡着，約2個多小時後，司機叫醒巴赫曼，這時巴赫曼才驚覺自己正往新澤西州的老家，「我不能叫他停車，不然我會被扔在路邊」。

最後，巴赫曼安全抵達住處，但這程車費卻盛惠1,636美元（約12,747港元），雖然事後他給了司機5星評級，但非常不滿車費，他向Uber投訴後，對方解釋因為巴赫曼叫了UberXL的特大車款，加上車程長途及超時費，而Uber保留所有收據，證實巴赫曼的確曾叫車。巴赫曼無計可施下，唯有硬着頭皮付車資。

之前hajime起東京六本木坐返靜岡都7萬幾円
如果去到京都肯撚定唔止10萬円

非常好 13萬yen 樓主個袋有架可

有得唔俾咩

智障就唔好出國啦

係咪呢鋪你幫樓主頂

留返係香港去清水灣好鳩過啦

真正日本人唔任坐的士

笑撚死。 弱智有樣睇

樓主自己7

第一 英文地址 超過9成的士佬 無人識睇

第二 你張相 個司機剩係 睇得明 清水寺 三個字

你們覺得 的士費 貴 係因為 香港人搵錢少

日本自己搭JR 和MTR一樣貴到hihi

Mtr 一個站 $200yen = $14.5

3-4 個站以上 $400yen =$28.5

JR d 價 仲恐佈

咁又冇咁貴，地鐵最平¥165，JR最平¥133啫

仆街最後仲要話返東京 渣左20個鐘上去, 要渣返20個鐘返落去

試過拉薩截的士去日喀則

是日笑料

東京搭的士去京都

睇得出你無去過日本

試過搭的士由湖北坐去南昌機場，
大部份高速公路，
坐左2個零鐘

無錯，由青山一丁目搭15個站地鐵到淺草都唔使200円

我係 福剛 塔 要咁貴

日本的士可以碌卡

Btw,之前有個中國人由大阪坐的士去成田機場
好似用咗20萬

想學人地由東京坐的士去姬路 你3000 人哋坐咗20幾萬円喎

你咩站搭去咩站先？我坐新幹線博多去熊本都係4個站。4160 yen

市內 福岡機場坐返出天神 5個站250 yen

笑到我呢

佢依個淨係計距離收費，仲有高速公路來回嘅額外收費未計。

計埋15萬到

普通mtr

一程 4169yen 成$300 hk 唔貴咩

唔用pass 真係大出血

( Show Blocked User - 無頭教皇 )

原來樓主真係弱智既

咁講啫，去九州點都買pass啦，福岡市內地鐵有day pass任搭

個司機心諗：唔通佢玩鳩我？

屌你好柒啊

睇下連登仔啲留言幫司機就知啲連登仔幾咁on9

東京一落機 係街邊是但截架的士飛去箱根
會唔會俾人拒載

傻閪

仲以為創意台
原來旅遊台黎, 樓主真心架

好彩佢冇真係車你去京都清水寺咋

個車貴一定嚇撚死你

我又認同喎

樓主你死撚左佢算啦

香港的士佬好態度好多，下次你應該直接喺香港截的士去清水寺

呀哥，坐新幹線博多落熊本講緊都成粒鐘，你不如試下坐其它線睇下要坐幾耐，用幾千円黎換時間咁都話貴真係冇野好講

有咩人會比140k yen由東京去仙台?

屌你上完稚內又即刻番去東京

一個post 有咁撚多個笑話

對熊貓眼

我諗起呢單

丹麥搭的士直落義大利首都羅馬

忍唔住笑左出聲

佢唔車你去神奈川個個”京都清水寺”已經偷笑

反而有興趣知道神奈川個京都清水寺係乜料

By google map

樓主幾歲?

東京出發3000幾yen咁平

傻人發現案

Hajime由東京坐的士去靜岡縣都坐咗2 個幾鐘 全程用咗7萬幾yen 你仲要坐去京都
0 分重作啦

on9到咁 唔好話自己香港人

傻閪如果真係去圖入邊嗰個 收30,000円就差唔撚多

多個零啦

咩漫畫。佢究竟有冇錢

樓主東京熱到傻左

我去日本坐親的士都勁慢

大旗，扑到去接喇

我都想知

咩漫畫黎

你係咪專登講"東京熱"

10倍的士錢都唔夠

屌你老母死傻鳩樓主，返舊登啦

日本的士有cam，有單就可以trace到你係邊個

你條撚樣無中生有，日本人最撚憎依樣，你想出名可以同你放上2ch，日本twitter，包你比人起底比日本人屌撚死你

成張圖我相信個的士佬剩係識果三個日文漢字"清水寺"

賭博墮天錄和也篇，佢有幾億，不過係東京

陳 我都諗起佢 講真咁遠邊個會車 開頭以為司機車錯路 點知係樓主自己on9

好好人啦, 如果真係車咗你去京都清水寺 我驚樓豬冇錢俾

1=3

樓主勇者
係連登屌日本人

無睇reply就直接回？

係咪覺得好撚好笑先

真心？

你不如喺香港坐的士去韓國

日本撚識睇英文咩 咁你喺東京上車 雞同鴨講下
人哋真係帶咗去清水寺我唔覺有咩問題
邊個會估到你咁撚戇鳩想喺東京坐去京都呀

其實上面咪有好多人指正咗我有咁錯
京都 同 東京 都未識分
確係『白架』

定係大家真心當我係假膠？
咁我就唔會認錯啦 同 直放收據啦

不過我可以做嘅只有下次去東就特地call 返個司機，say sorry
既然十成十忘記咗我

認同

最重要嘅係
我死好彩
東京有間清水寺，不然。。。我都無錢俾

好7呀

痴線
睇返圖腳都震

手車仲好穩
有其他人無禮超車都會忍

好彩無

屌 係嘅我死得

諗都唔諗就想坐的由東京去京都
仲以為你係支那富二代

Kyoto都叫英文都唔知講咩好

我諗返起，咁個司機都有返幾上下年幾
加上好似有啲攰同病
其實睇不到細字係合理嘅

我就想
做得港豬耐